其實今日點解要出金鐘

人多就谷
人少就縮

成班死廢老恃住唔會俾警犬搞就亂黎
點解要出去送頭俾廢老圍

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

廢老都驚叫人衝

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

問題夠唔夠打先依家
廢老打你就冇事
你敢還手就拉你

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

但今晚一定要出

我睇撚到燥先開post

正如我地69，616
班廢老知人多都唔會敢過黎
點解編編要衝出去柒

同埋其實啲廢老夜啲都實散晒

依家冇打人冇還手都比人拉啦

夜散咪夜晚出
依家搬哂啲物質出去送俾廢老用？

咁你咪同廢老一樣
仲以為自己係智者

岩 你今晚唔岀
叫煲底班手足點諗？
佢地比你企得前 留得耐
一個都不能小

至少唔好俾佢地打班學生

大家要團結，齊人齊落
多人先保護到大家

認清目標

今日就算出去都係要救人 唔係去送頭

還手係正當防衛！！我

開post頭一句已經講明
人多就谷
人少就縮
點解要出去俾人圍

我唔講今晚出唔出
剩講啱啱啲新聞
已經嬲到震

黑警FULL GEAR 唔驚打得過
反而驚D得半條命既廢老
成班勇武去撚左邊?

放心 你岀到去都散得7788
班廢老唔洗訓咩
岀去係安撫左被困既前線

我覺得出唔出都各有道理
只不過好多人嘅道理係因為啖氣

我明呀
義士個壇都拆
邊個見到唔會嬲
成班廢老等天修

可能我表達得差
我係認同你